一個男人的故事

有那麼一對情侶。女孩很漂亮,非常善解人意,偶爾時不時出些壞點子耍耍男孩。男孩很聰明,也很懂事,最主要的一點。幽默感很強。總能在2個人相處中找到可以逗女孩發笑的方式。女孩很喜歡男孩這種樂天派的心情。

他們一直相處不錯,女孩對男孩的感覺,淡淡的,說男孩象自己的親人。

男孩對女孩愛甚深,非常非常在乎她。所以每當吵架的時候,男孩都會說是自己不好,自己的錯。即使有時候真的不怪他的時候,他也這麼說。他不想讓女孩生氣。

就這樣過了5年,男孩仍然非常愛女孩,象當初一樣。

有一個週末,女孩出門辦事,男孩本來打算去找女孩,但是一聽說她有事,就打消了這個念頭。他在家里呆了一天,他沒有聯繫女孩,他覺得女孩一直在忙,自己不好去打擾他。

誰知女孩在忙的時候,還想著男孩,可是一天沒有接到男孩的消息,她很生氣。晚上回家後,發了條信息給男孩,話說得很重。甚至提到了分手。當時是晚上12點。

男孩心急如焚,打女孩手機,連續打了3次,都給掛斷了。打家裡電話沒人接,猜想是女孩把電話線拔了。男孩抓起衣服就出門了,他要去女孩家。當時是12點25。

女孩在12點40的時候又接到了男孩的電話,從手機打來的,她又給掛斷了。

一夜無話。男孩沒有再給女孩打電話。

第2天,女孩接到男孩母親的電話,電話那邊聲淚俱下。男孩昨晚出了車禍。警方說是車速過快導致剎車不急,撞到了一輛壞在半路的大貨車。救護車到的時候,人已經不行了。

女孩心痛到哭不出來,可是再後悔也沒有用了。她只能從點滴的回憶中來懷念男孩帶給她的歡樂和幸福。

女孩強忍悲痛來到了事故車停車場,她想看看男孩呆過的最後的地方。車已經撞得完全不成樣子。方向盤上,儀錶盤上,還沾有男孩的血跡。
男孩的母親把男孩當時身上的遺物給了女孩,錢包,手錶,還有那部沾滿了男孩鮮血的手機。女孩翻開錢包,裡面有她的照片,血漬浸透了大半張。

當女孩拿起男孩的手錶的時候,赫然發現,手錶的指針停在12點35分附近。

女孩瞬間明白了,男孩在出事後還用最後一絲力氣給她打電話,而她自己卻因為還在堵氣沒有接。男孩再也沒有力氣去撥第2遍電話了,他帶著對女孩的無限眷戀和內疚走了。

女孩永遠不知道,男孩想和她說的最後一句話是什麼。女孩也明白,不會再有人會比這個男孩,更愛她了！

大家識做